大家係咪唔記得左機場係和理非陣地?

講明先，我唔會割蓆既。
我只係想提下意見，點樣可以做好d。

但請你地好好諗下今日做左d乜?
打FA打記者，又阻人上機。

今日既國際輿論已經輸曬啦，基本上全部一面倒
咁樣有咩意思?我地唔係要國際社會向中共施壓咩?

仲有，今晚d勇武咩事?唔該你地可唔可以考慮下在場既和理非感受同安全?
好彩今晚黑警只係黎快閃，如果今晚黎清場班和理非仆曬街啦。
如果見到有d手足失控或者情緒激動既拉一拉佢地唔好出事🙏

求求你地聽日如果再集會既話改善下行為🙏
我求求你地🙏

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫

自己自推